{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023803",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27005",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인덕원 TUUS"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数29室で、近くの電車駅には4号線仁徳院駅があります。案内支援言語としては韓国語があり、平日は無限貸室イベントが行われています。最大8時間利用でき、イベントに参加したお客様はアプリで予約できます。日曜日と祝日の場合は、6時間徒歩専用または5時間車のお客様がご利用いただけます。一般の貸室は徒歩専用は8時間、車のお客様は6時間でご利用いただけます。宿にはカップルPCルームがあり、高仕様PCやゲーム用モニターが設置されており、リーグオブレジェンドやバトルグラウンドのような高仕様ゲームをスムーズにプレイできます。また、ゲーム用のヘッドセットもレンタルしてくれます。宿泊施設にはNetflixとディズニーが提供されており、便利に視聴することができ、ジェットバスやWi-Fi、空気清浄機、ヘアアイロンが全ての客室に設置されています。おやつや飲み物はフロントで備え付けてあり、レンズ液やレンズケースもご用意しております。それぞれの客室には電子レンジとラテックスベッドが完備されており、広い駐車場も利用できます。マイレージポイントの場合、貸室と宿泊利用時に貯めることができ、土曜日、日曜日、祝日を除いて平日に適用されます。払い戻しポリシーは、5日前には客室料金の30%を差し引いて払い戻ししてくれます。3日前までは客室料金の50%を差し引いた後、払い戻しが可能で、当日は払い戻しができません。提携会員は現金決済時、予約価格と同様に割引が適用され、平日割引も可能です。宿泊客のレビューは大体良く、駅から近くてきれいで楽な寝具が印象的だそうです。ゲームもしやすく、遮光カーテンで昼夜を問わずゆっくり休める点が良かったし、ただタオル掛けがないという残念さがあります。全体的に満足できるモーテルとしておすすめの宿です。建物は古い方ですが、きれいで従業員の親切さが印象的です。ただ、冬は少し寒くて不便かもしれませんし、ゲーム利用時に途切れることがあって、高仕様のPCがあっても不便を感じることがあります。また、客室からは臭いがたくさんすることがありますが、ベッドはかさ音がしますが、浴槽は大きくていいです。総評ではまあまあの宿だと言えます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数29室です。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅は何駅ですか？",
            "answer": "近くの電車駅は4号線仁徳院駅です。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内支援されていますか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "無限貸室イベントはいつ行われますか？",
            "answer": "無限貸室イベントは平日に行われています。"
        },
        {
            "question": "イベントに参加したお客様はどのように予約できますか？",
            "answer": "イベントに参加したお客様はアプリで予約できます。"
        },
        {
            "question": "日曜日と祝日の場合、貸室利用時間はいくらですか？",
            "answer": "日曜日と祝日の場合、徒歩利用は6時間、車利用は5時間です。"
        },
        {
            "question": "一般の貸室利用時間はいくらですか？",
            "answer": "一般の貸室利用は徒歩利用が8時間、車利用が6時間です。"
        },
        {
            "question": "宿にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿にはカップルPCルーム、高仕様PCやゲーム用モニター、Netflixとディズニーの視聴が可能、ジェットバスやWi-Fi、空気清浄機、ヘアアイロンが全客室に設置されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客にはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "宿泊客にはおやつや飲み物、レンズ液やレンズケースの提供、マイレージポイントの貯めること、提携会員の割引があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客のレビューはどうですか？",
            "answer": "宿泊客のレビューは大体良いです。駅から近くてきれいで寝具が快適だと評判ですが、タオル掛けがないという点が残念だとも言われています。"
        },
        {
            "question": "宿の建物はどんな状態ですか？",
            "answer": "宿の建物は古い方ですが、きれいで従業員の親切さが印象的です。ただ、冬は少し寒いかもしれません。"
        },
        {
            "question": "宿でゲームをすることは可能ですか？",
            "answer": "はい、宿には高仕様のPCやゲーム用モニターが設置されており、ゲームもスムーズにプレイできます。また、ゲーム用のヘッドセットもレンタルしています。"
        },
        {
            "question": "払い戻しポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "払い戻しポリシーでは、5日前には客室料金の30%を差し引いて払い戻し可能です。3日前までは50%を差し引いた後、払い戻しが可能ですが、当日は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携会員はどのような特典がありますか？",
            "answer": "提携会員は現金決済時に予約価格と同様に割引が適用されます。また、平日割引も可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の総評はどうですか？",
            "answer": "宿は大体満足できるモーテルとしておすすめです。駅からのアクセスも良く、きれいで快適な寝具が特に好評です。ただし、タオル掛けがないという点が残念です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 673,
        "QA": 689
    }
}